有冇人之前玩過一隻民間自製既sd高達game

都成10年前 2d 平面既 唔記得係咪叫sd高達戰記
有試作型機 strike duel 等等
每一關要打下小怪草sp先
第一關boss 係神盾 最尾係天意
freedom 係隱藏機
有冇人記得依隻game

冇人細個玩過?

有玩過

好鬼細個window家ma? 儲錢儲到on9, 但真係唔記得名

搵到
原來叫種子戰記
之前好迷依隻game

有玩呀，係咪好似出過2隻版??
好多年了

有好多版 最尾ver封面係sf vs destiny

煉獄空間？

依關好似係打sf
打親都打好多次先贏到